ielts 成績有無得偷跑？

想早啲睇到

Yes ur overall score is 5

好準